你地既熱戀期係幾耐？ ？

互相叫大家起身
每日傾下電話
一星期見四五日
吃喝玩樂 錫錫攬攬 無所不談
好痴纏 唔會覺得煩既日子
試過真係返唔到轉頭

可惜熱戀期總有時限
到某個位其中一方可能突然會好累又或者已經習慣
最後 回不去了

今年第四年，感覺仲係好似熱戀緊

有咩慘得過每次扑完先至熱戀兩日，之後冷淡到仆街

咁日日搞咪得
死蠢

就係扑都冇得扑,然後好冷淡咁囉

土地問題 一星期得一次

一齊兩個月好似冇熱戀過

一年幾

同男朋友拍左就黎2年
由一開始到宜家都keep住一星期見一次
keep住攬攬錫錫打打鬧鬧
間中鬧下交 但好快就無事 都keep住sweet

希望男朋友都睇到呢個post
男朋友i love u

你係咪我女朋友

一齊左一年半
但覺得仲熱戀
但依家鬧緊交

一日

好想見佢呀

兩個月

兩年 仲喺好熱戀

6年

3年幾，仲熱戀期緊
大家都要返工但都仲會 keep 住每日約出黎見面

年半 仲熱戀緊
好想日日痴住佢

Sweet到呢 日日見

一年
一年半開始多野嘈
第三年散

6年真係

第三年
結埋婚
仲熱戀緊

可惜

七年
兩年後結婚